
(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.135: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstk4asrc.so': /usr/lib/x86_64-linux-gnu/libstdc++.so.6: version `GLIBCXX_3.4.22' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/libk4a.so.1.4)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.150: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstrealsensesrc.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libm.so.6: version `GLIBC_2.27' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/librealsense2.so.2.36)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.151: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstwebrtc.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libc.so.6: version `GLIBC_2.25' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/libcrypto.so.1.1)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.152: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstvpx.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libm.so.6: version `GLIBC_2.27' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/libvpx.so.6)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.153: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstdtls.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libc.so.6: version `GLIBC_2.25' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/libcrypto.so.1.1)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.157: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstximagesrc.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libc.so.6: version `GLIBC_2.26' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/libX11.so.6)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.160: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstopengl.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libm.so.6: version `GLIBC_2.27' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstopengl.so)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.165: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstpango.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libc.so.6: version `GLIBC_2.26' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/libX11.so.6)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.167: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstnice.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libc.so.6: version `GLIBC_2.25' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/libcrypto.so.1.1)

(gst-plugin-scanner:15111): GStreamer-WARNING **: 17:19:20.167: Failed to load plugin '/opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/gstreamer-1.0/libgstximagesink.so': /lib/x86_64-linux-gnu/libc.so.6: version `GLIBC_2.26' not found (required by /opt/aivero/rgbd_toolkit_x86_64/lib/libX11.so.6)
No such element or plugin 'realsensesrc'





yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ ../configure --prefix=/usr --disable-profile --enable-add-ons --with-headers=/usr/include --with-binutils=/usr/bin



*** These critical programs are missing or too old: bison compiler
*** Check the INSTALL file for required versions.

yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ bison --version
程序 'bison' 已包含在下列软件包中：
 * bison
 * bison++
请尝试：sudo apt install <选定的软件包>
yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ bison -V
程序 'bison' 已包含在下列软件包中：
 * bison
 * bison++
请尝试：sudo apt install <选定的软件包>


yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ yum install bison
程序“yum”尚未安装。 您可以使用以下命令安装：
sudo apt install yum
yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ ^C
yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ sudo apt install yum


yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ sudo apt-get install bison

yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ bison -V
bison (GNU Bison) 3.0.4
由 Robert Corbett 和 Richard Stallman 编写。

版权所有 (C) 2015 Free Software Foundation, Inc.
本程序是自由软件；请参看源代码的版权声明。本软件不提供任何担保；
包括没有适销性和某一专用目的下的适用性担保。



configure: error: 
*** These critical programs are missing or too old: compiler
*** Check the INSTALL file for required versions.



strings /lib/x86_64-linux-gnu/libc.so.6 |grep GLIBC_


 907  sudo apt-get install gcc-6 g++-6
  908  sudo apt-get install gcc-5 g++-5


yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ ll /usr/bin/gcc
lrwxrwxrwx 1 root root 5 Apr 27  2019 /usr/bin/gcc -> gcc-5*
yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ ll /usr/bin/g++
lrwxrwxrwx 1 root root 5 Apr 27  2019 /usr/bin/g++ -> g++-5*
yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ cd /usr/bin
yang@yang-Alienware-15-R3:/usr/bin$ sudo sudo rm gcc
yang@yang-Alienware-15-R3:/usr/bin$ sudo ln -s gcc-6 gcc
yang@yang-Alienware-15-R3:/usr/bin$ sudo rm g++
yang@yang-Alienware-15-R3:/usr/bin$ sudo ln -s g++-6 g++
yang@yang-Alienware-15-R3:/usr/bin$ 
yang@yang-Alienware-15-R3:/usr/bin$ 


yang@yang-Alienware-15-R3:/usr/bin$ ll /usr/bin/g++
lrwxrwxrwx 1 root root 5 Sep 27 18:21 /usr/bin/g++ -> g++-6*
yang@yang-Alienware-15-R3:/usr/bin$ ll /usr/bin/gcc
lrwxrwxrwx 1 root root 5 Sep 27 18:21 /usr/bin/gcc -> gcc-6*


yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ ../configure --prefix=/usr --disable-profile --enable-add-ons --with-headers=/usr/include --with-binutils=/usr/bin
checking build system type... x86_64-pc-linux-gnu
checking host system type... x86_64-pc-linux-gnu
checking for gcc... gcc
checking for suffix of object files... o
checking whether we are using the GNU C compiler... yes
checking whether gcc accepts -g... yes
checking for readelf... readelf
checking for g++... g++
checking whether we are using the GNU C++ compiler... yes
checking whether g++ accepts -g... yes
checking whether g++ can link programs... yes
checking for sysdeps preconfigure fragments... aarch64 alpha arc arm csky hppa i386 m68k microblaze checking for grep that handles long lines and -e... /bin/grep
checking for egrep... /bin/grep -E
mips nios2 powerpc riscv s390 sh checking for grep that handles long lines and -e... (cached) /bin/grep
checking for egrep... (cached) /bin/grep -E
sparc x86_64 checking whether gcc compiles in -mx32 mode by default... no

checking for use of fpu sysdeps directories... yes
checking for -fstack-protector... yes
checking for -fstack-protector-strong... yes
checking for -fstack-protector-all... yes
checking for assembler and linker STT_GNU_IFUNC support... yes
checking for gcc attribute ifunc support... yes
checking whether the linker supports textrels along with ifunc... no
checking if compiler warns about alias for function with incompatible types... no
checking sysdep dirs... sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64 sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64 sysdeps/unix/sysv/linux/x86 sysdeps/x86/nptl sysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64 sysdeps/x86_64/nptl sysdeps/unix/sysv/linux sysdeps/nptl sysdeps/pthread sysdeps/gnu sysdeps/unix/inet sysdeps/unix/sysv sysdeps/unix/x86_64 sysdeps/unix sysdeps/posix sysdeps/x86_64/64 sysdeps/x86_64/fpu/multiarch sysdeps/x86_64/fpu sysdeps/x86/fpu sysdeps/x86_64/multiarch sysdeps/x86_64 sysdeps/x86 sysdeps/ieee754/float128 sysdeps/ieee754/ldbl-96 sysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64 sysdeps/ieee754/dbl-64 sysdeps/ieee754/flt-32 sysdeps/wordsize-64 sysdeps/ieee754 sysdeps/generic
checking for a BSD-compatible install... /usr/bin/install -c
checking whether ln -s works... yes
checking whether /usr/bin/x86_64-linux-gnu-as is GNU as... yes
checking whether /usr/bin/x86_64-linux-gnu-ld is GNU ld... yes
checking for /usr/bin/x86_64-linux-gnu-as... /usr/bin/x86_64-linux-gnu-as
checking version of /usr/bin/x86_64-linux-gnu-as... 2.26.1, ok
checking for /usr/bin/x86_64-linux-gnu-ld... /usr/bin/x86_64-linux-gnu-ld
checking version of /usr/bin/x86_64-linux-gnu-ld... 2.26.1, ok
checking for gnumake... no
checking for gmake... no
checking for make... make
checking version of make... 4.1, ok
checking for gnumsgfmt... no
checking for gmsgfmt... no
checking for msgfmt... msgfmt
checking version of msgfmt... 0.19.7, ok
checking for makeinfo... makeinfo
checking version of makeinfo... 6.1, ok
checking for sed... sed
checking version of sed... 4.2.2, ok
checking for gawk... gawk
checking version of gawk... 4.1.3, ok
checking for bison... bison
checking version of bison... 3.0.4, ok
checking if gcc -B/usr/bin/ is sufficient to build libc... yes
checking for nm... nm
checking for python3... python3
checking version of python3... 3.5.2, ok
checking LD_LIBRARY_PATH variable... ok
checking for bash... /bin/bash
checking for perl... /usr/bin/perl
checking for install-info... /usr/bin/install-info
checking for .set assembler directive... yes
checking linker support for protected data symbol... yes
checking linker support for INSERT in linker script... yes
checking for broken __attribute__((alias()))... no
checking whether to put _rtld_local into .sdata section... no
checking for libunwind-support in compiler... no
checking whether --noexecstack is desirable for .S files... yes
checking for -z combreloc... yes
checking for linker that supports -z execstack... yes
checking for linker that supports --no-dynamic-linker... yes
checking for -static-pie... no
checking for -fpie... yes
checking for --hash-style option... yes
checking for sufficient default -shared layout... no
checking for GLOB_DAT reloc... yes
checking linker output format... elf64-x86-64
checking for -fno-toplevel-reorder -fno-section-anchors... yes
checking for -mtls-dialect=gnu2... yes
checking whether cc puts quotes around section names... no
checking for __builtin_memset... yes
checking for redirection of built-in functions... yes
checking for compiler option to disable generation of FMA instructions... -ffp-contract=off
checking if gcc -B/usr/bin/ accepts -fno-tree-loop-distribute-patterns with __attribute__ ((__optimize__))... yes
checking for libgd... no
checking for is_selinux_enabled in -lselinux... no
checking for _FORTIFY_SOURCE predefine... yes
checking whether the linker provides working __ehdr_start... yes
checking for __builtin_trap with no external dependencies... yes
checking whether the C++ compiler supports thread_local... yes
running configure fragment for sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64
running configure fragment for sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64
running configure fragment for sysdeps/unix/sysv/linux
checking installed Linux kernel header files... 3.2.0 or later
checking for kernel header at least 3.2.0... ok
checking for symlinks in /usr/include... ok
running configure fragment for sysdeps/gnu
running configure fragment for sysdeps/x86_64
checking for AVX512DQ support in assembler... yes
checking for AVX512 support... yes
checking -mprefer-vector-width=128... no
checking for Intel MPX support... yes
running configure fragment for sysdeps/x86
checking whether -fPIC is default... no
checking whether -fPIE is default... no
configure: creating ./config.status
config.status: creating config.make
config.status: creating Makefile
config.status: creating config.h
config.status: executing default commands


```
yang@yang-Alienware-15-R3:~/下载/glibc-2.32/build$ make
make -r PARALLELMFLAGS="" -C .. objdir=`pwd` all
make[1]: Entering directory '/home/yang/下载/glibc-2.32'
for dir in /home/yang/下载/glibc-2.32/build sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64 sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64 sysdeps/unix/sysv/linux/x86 sysdeps/x86/nptl sysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64 sysdeps/x86_64/nptl sysdeps/unix/sysv/linux sysdeps/nptl sysdeps/pthread sysdeps/gnu sysdeps/unix/inet sysdeps/unix/sysv sysdeps/unix/x86_64 sysdeps/unix sysdeps/posix sysdeps/x86_64/64 sysdeps/x86_64/fpu/multiarch sysdeps/x86_64/fpu sysdeps/x86/fpu sysdeps/x86_64/multiarch sysdeps/x86_64 sysdeps/x86 sysdeps/ieee754/float128 sysdeps/ieee754/ldbl-96 sysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64 sysdeps/ieee754/dbl-64 sysdeps/ieee754/flt-32 sysdeps/wordsize-64 sysdeps/ieee754 sysdeps/generic; do \
  test -f $dir/syscalls.list && \
  { sysdirs='sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64 sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64 sysdeps/unix/sysv/linux/x86 sysdeps/x86/nptl sysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64 sysdeps/x86_64/nptl sysdeps/unix/sysv/linux sysdeps/nptl sysdeps/pthread sysdeps/gnu sysdeps/unix/inet sysdeps/unix/sysv sysdeps/unix/x86_64 sysdeps/unix sysdeps/posix sysdeps/x86_64/64 sysdeps/x86_64/fpu/multiarch sysdeps/x86_64/fpu sysdeps/x86/fpu sysdeps/x86_64/multiarch sysdeps/x86_64 sysdeps/x86 sysdeps/ieee754/float128 sysdeps/ieee754/ldbl-96 sysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64 sysdeps/ieee754/dbl-64 sysdeps/ieee754/flt-32 sysdeps/wordsize-64 sysdeps/ieee754 sysdeps/generic' \
    asm_CPP='gcc -B/usr/bin/ -c  -U_FORTIFY_SOURCE   -Iinclude   -I/home/yang/下载/glibc-2.32/build  -Isysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64  -Isysdeps/unix/sysv/linux/x86_64  -Isysdeps/unix/sysv/linux/x86/include -Isysdeps/unix/sysv/linux/x86  -Isysdeps/x86/nptl  -Isysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64  -Isysdeps/x86_64/nptl  -Isysdeps/unix/sysv/linux/include -Isysdeps/unix/sysv/linux  -Isysdeps/nptl  -Isysdeps/pthread  -Isysdeps/gnu  -Isysdeps/unix/inet  -Isysdeps/unix/sysv  -Isysdeps/unix/x86_64  -Isysdeps/unix  -Isysdeps/posix  -Isysdeps/x86_64/64  -Isysdeps/x86_64/fpu/multiarch  -Isysdeps/x86_64/fpu  -Isysdeps/x86/fpu  -Isysdeps/x86_64/multiarch  -Isysdeps/x86_64  -Isysdeps/x86  -Isysdeps/ieee754/float128  -Isysdeps/ieee754/ldbl-96/include -Isysdeps/ieee754/ldbl-96  -Isysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64  -Isysdeps/ieee754/dbl-64  -Isysdeps/ieee754/flt-32  -Isysdeps/wordsize-64  -Isysdeps/ieee754  -Isysdeps/generic   -Ilibio -I. -nostdinc -isystem /usr/lib/gcc/x86_64-linux-gnu/6/include -isystem /usr/lib/gcc/x86_64-linux-gnu/6/include-fixed -isystem /usr/include  -D_LIBC_REENTRANT -include /home/yang/下载/glibc-2.32/build/libc-modules.h -DMODULE_NAME=libc -include include/libc-symbols.h       -DTOP_NAMESPACE=glibc -DASSEMBLER  -g -Werror=undef -Wa,--noexecstack   -E -x assembler-with-cpp' \
    /bin/sh sysdeps/unix/make-syscalls.sh $dir || exit 1; }; \
  test $dir = sysdeps/unix && break; \
done > /home/yang/下载/glibc-2.32/build/sysd-syscallsT
In file included from sysdeps/unix/sysv/linux/bits/errno.h:26:0,
                 from ./stdlib/errno.h:28,
                 from include/errno.h:2,
                 from ./sysdeps/unix/sysv/linux/sysdep.h:23,
                 from sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/sysdep.h:22,
                 from <stdin>:1:
/usr/include/linux/errno.h:1:23: fatal error: asm/errno.h: 没有那个文件或目录
 #include <asm/errno.h>
                       ^
compilation terminated.
In file included from sysdeps/unix/sysv/linux/bits/errno.h:26:0,
                 from ./stdlib/errno.h:28,
                 from include/errno.h:2,
                 from ./sysdeps/unix/sysv/linux/sysdep.h:23,
                 from sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/sysdep.h:22,
                 from <stdin>:1:
/usr/include/linux/errno.h:1:23: fatal error: asm/errno.h: 没有那个文件或目录
 #include <asm/errno.h>
                       ^
compilation terminated.
In file included from sysdeps/unix/sysv/linux/bits/errno.h:26:0,
                 from ./stdlib/errno.h:28,
                 from include/errno.h:2,
                 from ./sysdeps/unix/sysv/linux/sysdep.h:23,
                 from sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/sysdep.h:22,
                 from <stdin>:1:
/usr/include/linux/errno.h:1:23: fatal error: asm/errno.h: 没有那个文件或目录
 #include <asm/errno.h>
                       ^
compilation terminated.
sysdeps/unix/make-syscalls.sh: no number for , no-error syscall (__syscall_clock_gettime )

type "make help" for help with common glibc makefile targets

make  subdir=csu -C csu ..=../ subdir_lib
make[2]: Entering directory '/home/yang/下载/glibc-2.32/csu'
for dir in /home/yang/下载/glibc-2.32/build ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64 ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64 ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86 ../sysdeps/x86/nptl ../sysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64 ../sysdeps/x86_64/nptl ../sysdeps/unix/sysv/linux ../sysdeps/nptl ../sysdeps/pthread ../sysdeps/gnu ../sysdeps/unix/inet ../sysdeps/unix/sysv ../sysdeps/unix/x86_64 ../sysdeps/unix ../sysdeps/posix ../sysdeps/x86_64/64 ../sysdeps/x86_64/fpu/multiarch ../sysdeps/x86_64/fpu ../sysdeps/x86/fpu ../sysdeps/x86_64/multiarch ../sysdeps/x86_64 ../sysdeps/x86 ../sysdeps/ieee754/float128 ../sysdeps/ieee754/ldbl-96 ../sysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64 ../sysdeps/ieee754/dbl-64 ../sysdeps/ieee754/flt-32 ../sysdeps/wordsize-64 ../sysdeps/ieee754 ../sysdeps/generic; do \
  test -f $dir/syscalls.list && \
  { sysdirs='../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64 ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64 ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86 ../sysdeps/x86/nptl ../sysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64 ../sysdeps/x86_64/nptl ../sysdeps/unix/sysv/linux ../sysdeps/nptl ../sysdeps/pthread ../sysdeps/gnu ../sysdeps/unix/inet ../sysdeps/unix/sysv ../sysdeps/unix/x86_64 ../sysdeps/unix ../sysdeps/posix ../sysdeps/x86_64/64 ../sysdeps/x86_64/fpu/multiarch ../sysdeps/x86_64/fpu ../sysdeps/x86/fpu ../sysdeps/x86_64/multiarch ../sysdeps/x86_64 ../sysdeps/x86 ../sysdeps/ieee754/float128 ../sysdeps/ieee754/ldbl-96 ../sysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64 ../sysdeps/ieee754/dbl-64 ../sysdeps/ieee754/flt-32 ../sysdeps/wordsize-64 ../sysdeps/ieee754 ../sysdeps/generic' \
    asm_CPP='gcc -B/usr/bin/ -c  -U_FORTIFY_SOURCE   -I../include -I/home/yang/下载/glibc-2.32/build/csu  -I/home/yang/下载/glibc-2.32/build  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86/include -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86  -I../sysdeps/x86/nptl  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64  -I../sysdeps/x86_64/nptl  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/include -I../sysdeps/unix/sysv/linux  -I../sysdeps/nptl  -I../sysdeps/pthread  -I../sysdeps/gnu  -I../sysdeps/unix/inet  -I../sysdeps/unix/sysv  -I../sysdeps/unix/x86_64  -I../sysdeps/unix  -I../sysdeps/posix  -I../sysdeps/x86_64/64  -I../sysdeps/x86_64/fpu/multiarch  -I../sysdeps/x86_64/fpu  -I../sysdeps/x86/fpu  -I../sysdeps/x86_64/multiarch  -I../sysdeps/x86_64  -I../sysdeps/x86  -I../sysdeps/ieee754/float128  -I../sysdeps/ieee754/ldbl-96/include -I../sysdeps/ieee754/ldbl-96  -I../sysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64  -I../sysdeps/ieee754/dbl-64  -I../sysdeps/ieee754/flt-32  -I../sysdeps/wordsize-64  -I../sysdeps/ieee754  -I../sysdeps/generic  -I.. -I../libio -I. -nostdinc -isystem /usr/lib/gcc/x86_64-linux-gnu/6/include -isystem /usr/lib/gcc/x86_64-linux-gnu/6/include-fixed -isystem /usr/include  -D_LIBC_REENTRANT -include /home/yang/下载/glibc-2.32/build/libc-modules.h -DMODULE_NAME=libc -include ../include/libc-symbols.h       -DTOP_NAMESPACE=glibc -DASSEMBLER  -I/home/yang/下载/glibc-2.32/build/csu/. -g -Werror=undef -Wa,--noexecstack   -E -x assembler-with-cpp' \
    /bin/sh ../sysdeps/unix/make-syscalls.sh $dir || exit 1; }; \
  test $dir = ../sysdeps/unix && break; \
done > /home/yang/下载/glibc-2.32/build/sysd-syscallsT
In file included from ../sysdeps/unix/sysv/linux/bits/errno.h:26:0,
                 from ../stdlib/errno.h:28,
                 from ../include/errno.h:2,
                 from ../sysdeps/unix/sysv/linux/sysdep.h:23,
                 from ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/sysdep.h:22,
                 from <stdin>:1:
/usr/include/linux/errno.h:1:23: fatal error: asm/errno.h: 没有那个文件或目录
 #include <asm/errno.h>
                       ^
compilation terminated.
In file included from ../sysdeps/unix/sysv/linux/bits/errno.h:26:0,
                 from ../stdlib/errno.h:28,
                 from ../include/errno.h:2,
                 from ../sysdeps/unix/sysv/linux/sysdep.h:23,
                 from ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/sysdep.h:22,
                 from <stdin>:1:
/usr/include/linux/errno.h:1:23: fatal error: asm/errno.h: 没有那个文件或目录
 #include <asm/errno.h>
                       ^
compilation terminated.
In file included from ../sysdeps/unix/sysv/linux/bits/errno.h:26:0,
                 from ../stdlib/errno.h:28,
                 from ../include/errno.h:2,
                 from ../sysdeps/unix/sysv/linux/sysdep.h:23,
                 from ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/sysdep.h:22,
                 from <stdin>:1:
/usr/include/linux/errno.h:1:23: fatal error: asm/errno.h: 没有那个文件或目录
 #include <asm/errno.h>
                       ^
compilation terminated.
../sysdeps/unix/make-syscalls.sh: no number for , no-error syscall (__syscall_clock_gettime )
python3 -B ../scripts/gen-as-const.py --cc="gcc -B/usr/bin/ -std=gnu11 -fgnu89-inline  -g -O2 -Wall -Wwrite-strings -Wundef -Werror -fmerge-all-constants -frounding-math -fno-stack-protector -Wstrict-prototypes -Wold-style-definition -fmath-errno     -ftls-model=initial-exec   -U_FORTIFY_SOURCE   -I../include -I/home/yang/下载/glibc-2.32/build/csu  -I/home/yang/下载/glibc-2.32/build  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86/include -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86  -I../sysdeps/x86/nptl  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64  -I../sysdeps/x86_64/nptl  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/include -I../sysdeps/unix/sysv/linux  -I../sysdeps/nptl  -I../sysdeps/pthread  -I../sysdeps/gnu  -I../sysdeps/unix/inet  -I../sysdeps/unix/sysv  -I../sysdeps/unix/x86_64  -I../sysdeps/unix  -I../sysdeps/posix  -I../sysdeps/x86_64/64  -I../sysdeps/x86_64/fpu/multiarch  -I../sysdeps/x86_64/fpu  -I../sysdeps/x86/fpu  -I../sysdeps/x86_64/multiarch  -I../sysdeps/x86_64  -I../sysdeps/x86  -I../sysdeps/ieee754/float128  -I../sysdeps/ieee754/ldbl-96/include -I../sysdeps/ieee754/ldbl-96  -I../sysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64  -I../sysdeps/ieee754/dbl-64  -I../sysdeps/ieee754/flt-32  -I../sysdeps/wordsize-64  -I../sysdeps/ieee754  -I../sysdeps/generic  -I.. -I../libio -I. -nostdinc -isystem /usr/lib/gcc/x86_64-linux-gnu/6/include -isystem /usr/lib/gcc/x86_64-linux-gnu/6/include-fixed -isystem /usr/include  -D_LIBC_REENTRANT -include /home/yang/下载/glibc-2.32/build/libc-modules.h -DMODULE_NAME=libc -include ../include/libc-symbols.h       -DTOP_NAMESPACE=glibc -DGEN_AS_CONST_HEADERS \
		   -MD -MP -MF /home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.h.dT \
		   -MT '/home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.h.d /home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.h'" \
	  ../sysdeps/x86_64/nptl/tcb-offsets.sym > /home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.hT
In file included from ../sysdeps/unix/sysv/linux/bits/errno.h:26:0,
                 from ../stdlib/errno.h:28,
                 from ../include/errno.h:2,
                 from ../sysdeps/unix/sysv/linux/sysdep.h:23,
                 from ../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/sysdep.h:22,
                 from <stdin>:1:
/usr/include/linux/errno.h:1:23: fatal error: asm/errno.h: 没有那个文件或目录
 #include <asm/errno.h>
                       ^
compilation terminated.
Traceback (most recent call last):
  File "../scripts/gen-as-const.py", line 120, in <module>
    main()
  File "../scripts/gen-as-const.py", line 116, in main
    consts = glibcextract.compute_c_consts(sym_data, args.cc)
  File "/home/yang/下载/glibc-2.32/scripts/glibcextract.py", line 62, in compute_c_consts
    subprocess.check_call(cmd, shell=True)
  File "/usr/lib/python3.5/subprocess.py", line 581, in check_call
    raise CalledProcessError(retcode, cmd)
subprocess.CalledProcessError: Command 'gcc -B/usr/bin/ -std=gnu11 -fgnu89-inline  -g -O2 -Wall -Wwrite-strings -Wundef -Werror -fmerge-all-constants -frounding-math -fno-stack-protector -Wstrict-prototypes -Wold-style-definition -fmath-errno     -ftls-model=initial-exec   -U_FORTIFY_SOURCE   -I../include -I/home/yang/下载/glibc-2.32/build/csu  -I/home/yang/下载/glibc-2.32/build  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64/64  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86_64  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86/include -I../sysdeps/unix/sysv/linux/x86  -I../sysdeps/x86/nptl  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/wordsize-64  -I../sysdeps/x86_64/nptl  -I../sysdeps/unix/sysv/linux/include -I../sysdeps/unix/sysv/linux  -I../sysdeps/nptl  -I../sysdeps/pthread  -I../sysdeps/gnu  -I../sysdeps/unix/inet  -I../sysdeps/unix/sysv  -I../sysdeps/unix/x86_64  -I../sysdeps/unix  -I../sysdeps/posix  -I../sysdeps/x86_64/64  -I../sysdeps/x86_64/fpu/multiarch  -I../sysdeps/x86_64/fpu  -I../sysdeps/x86/fpu  -I../sysdeps/x86_64/multiarch  -I../sysdeps/x86_64  -I../sysdeps/x86  -I../sysdeps/ieee754/float128  -I../sysdeps/ieee754/ldbl-96/include -I../sysdeps/ieee754/ldbl-96  -I../sysdeps/ieee754/dbl-64/wordsize-64  -I../sysdeps/ieee754/dbl-64  -I../sysdeps/ieee754/flt-32  -I../sysdeps/wordsize-64  -I../sysdeps/ieee754  -I../sysdeps/generic  -I.. -I../libio -I. -nostdinc -isystem /usr/lib/gcc/x86_64-linux-gnu/6/include -isystem /usr/lib/gcc/x86_64-linux-gnu/6/include-fixed -isystem /usr/include  -D_LIBC_REENTRANT -include /home/yang/下载/glibc-2.32/build/libc-modules.h -DMODULE_NAME=libc -include ../include/libc-symbols.h       -DTOP_NAMESPACE=glibc -DGEN_AS_CONST_HEADERS 		   -MD -MP -MF /home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.h.dT 		   -MT '/home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.h.d /home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.h' -S -o /tmp/tmpe6idqvm9/test.s -x c - < /tmp/tmpe6idqvm9/test.c' returned non-zero exit status 1
../Makerules:271: recipe for target '/home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.h' failed
make[2]: *** [/home/yang/下载/glibc-2.32/build/tcb-offsets.h] Error 1
make[2]: Leaving directory '/home/yang/下载/glibc-2.32/csu'
Makefile:470: recipe for target 'csu/subdir_lib' failed
make[1]: *** [csu/subdir_lib] Error 2
make[1]: Leaving directory '/home/yang/下载/glibc-2.32'
Makefile:9: recipe for target 'all' failed
make: *** [all] Error 2


```



 sudo apt-get install g++-multilib